忍左你好耐 日日係到扮曬大家姐 ？

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

文中人讀左幾多年中一

今日發生 我同凱婷嬲到震

樓豬咁既野你都寫得出

好撚嬲

依個mk妹都算幾叻
淨係打吾同挽

-.-

呢個我表妹來

Liy真係開始回塘

呢篇野幾耐之前

點解 再係咁我轉去時事台啦唉 大家咁

你唔抵得我又可愛又靚女又索，勁受歡迎，校花，成績好到年年第1，啊爸仲要係年年返泥1次嘅全球第二富，仲以為我好好恰，其實我勁串又打得

今次唔得 真係回塘

唉咁低汁躝啦

無貨了

快

冇好過啦條撚樣

百看不厭！

？？

學下 mola 試下唔好回帶 做下原創 咁樣就算低汁都好 d

我跟拉舒搵食

25 到